搭 巴 士 都 要 小 心 呀

純粹溫馨提示

我相信好多巴士司機都係專業嘅司機，
一定可以令乘客安心搭車，
但大家記得一定唔可以掉以輕心呀...

今日不幸上左架藍絲嘅車，
沿途都聽到佢講唔少鬧示威者嘅說話，
除此之外，佢係街到見到有狗，
仲會特登開一開車門同啲狗講辛苦哂多謝哂，最少開過兩次門講

仲有呀！條街立立亂個時，
有另一個司機竟然落車幫手清垃圾喎！
大佬呀，咁亂嘅情況下，你有咩事點算！
成車人如果無左個司機你話點好？

有啲司機揸車咁唔專心，
真係好令人擔心佢究竟有無專心留意路面情況

所以各位出街搭巴士都要小心呀，
特別玩開cosplay嘅記得換好哂衫先上車，
免得太靚電親司機，
仲有講野都要小心啲細聲啲，
唔好搞到啲司機分哂心呀！
而家巴士咁多cam，一陣搞到司機想重溫愉快嘅揸車過程就唔好啦

推

記低 車牌 時間 路線
寫信投訴，等佢收下警告信都好